雜食餐

啲花膠食左一舊好滯，漲住左個胃

好蠔華

你個盤菜蠔華啲好多鮑兒

非⋯⋯

想食

煮比你食

我唔識整呢啲你好勁